大家會唔會比自己女朋友同男人去旅行？

單獨去就老虎蟹都唔比嫁啦

咁同兩個男人去呢？ 唔比佢去會唔會獨小氣？

比佢去啦！橫掂你條女做開雞！
一次過陪兩條仔，兩倍收費
不過番嚟肯定闊過西隧，屎眼都俾人玩爛埋！

最好同埋全部連登仔一齊去

三男三女
三男兩女
仲可以開返個淫亂派對添

佢話係兩個good fd同埋都有有另一半 同佢地無可能

冇可能一齊
有可能扑嘢
咁簡單嘅道理你都諗住自己呃自己？
如果你真係覺得冇問題就唔會上嚟問啦

無可能做到情侶，但sp 就難講啦

利申exchange 同身邊見唔少

我覺得有問題啊 講過唔好 佢照去

申利 佢去緊

分手喇
證明佢都唔重視你

點解你唔一齊去？

唔理你感受呢吓真係
巴打自己諗吓接唔接受到
接受唔到就分手啦

唔識果兩條友 佢都冇叫我去

其實佢都知我唔鐘意 一星期前問佢有邊個去 佢過有兩男一女同事 到出發前佢先話個女既去唔到 真係屌左出聲

唉屌 依家其實比佢食住

你條女尋晚兩個窿都比人入緊

原來嗰個係你條女黎 尋晚我地玩得好happy

分手啦 你條女俾人屌緊呀

分手啦
佢都唔顧你感受
遲下有排你捱

如果你拍拖 拍到個地位都唔對等
一邊係唔駛理另一邊感受
我覺得只會令你愈黎愈辛苦
而女個邊就只會愈黎愈過份

你應該係呢段時間 做多啲gym
準備搵過條女仲實際

咁都唔分手 痴撚線

係好唔甘心咁啊
斷斷續續都係埋一齊左7-8年 我投入左好多付出左好多 諗住同佢過人世架啦

之前有個唔知乜撚漫畫家俾個港女戴綠帽
咪又係兩個女仔兩個男仔去旅行
笑撚咗

兩皇一后帽事嘅

一睇就覺得個女同事其實從來都無話去 或者 根本唔存在

老虎蟹都唔比啦

你都搵個女人同你一齊單獨去旅行囉

屌

唉佢一星期前已經知個女既唔去 得三條友
我問佢都仲係求其話同同事帶過就算 完全係有心隱瞞

2個會好過1個咩

可能真係唔存在都唔頂

我叫佢cap d對話紀錄係個女既同佢討論旅行d野/話join/ no join
Dls佢竟然話無 全部都係口頭講

其他野唔知啦不過成個trip入面一定有人講過呢句野
「你咁撚好屌做你條仔一定好爽」

試過三女一男去，三個女其中兩個都有男朋友，結果係乜事都無發生過
有心帽你遲早都會帽，無心帽你就算同10個男去都唔會帽啦

三女一男點同2皇一后

我想講 幾年前帽過 分左手一年 同另一邊一分開又反即刻check 我
比佢食住

呢d女都好要 擺明係養唔熟, 隨時又會比帽你戴果種女人
拎返d男子氣慨出黎, be a man
分手啦

唔好咁啦ching 男人最緊要有樽鹽

根本係局黎

你條女真係雞黎 之前條女試過問我可唔可以同兩個男仔朋友去旅行 我問 你話呢 條女即刻話唔去

其實年中都有唔少人 flirt佢 佢全部都來者不拒
人地約佢食飯 佢去 約佢睇戲 佢去 飲野 佢去...
傾wtsapp 朝早講早晨一直傾到夜晚講晚安

其實有傾過呢d問題 佢都過覺得自己好衰好賤格 say sorry
但之後一切照舊

我諗佢都係唔會改嫁啦 但我一樣都係狗改不了吃屎

條女帽過你都仲復合 ON9

真係戇鳩 帽過就唔撚會再搵啦下話
樽鹽呢？

做乜上黎話比大家聽你係on9

天生一對 金童玉女
唔好放開個女仔

咁個男又點知個女有冇心帽

千祈唔好放出嚟害人

其實我真係好撚on9

唔俾
去咗分硬手 理撚得你

咁就算知左都挽回唔到嫁啦

真心唔明條女有乜吸引你

巴打 俾少少力跳出自己 comfort zone 啦

睇完呢到都知唔洗講了
樓豬心中有數 只係未下到狠心

真係慘

3p